[狗官當道]工人弄花警方私家車泵把 刑事損壞罪成還柙候判

【抗暴之戰】工人弄花警方私家車泵把 刑事損壞罪成還柙候判

裁判官亦不相信被告指稱被捕時遭警方暴力對待，以及在警署逗留24小時才獲安排到醫院驗傷之說。

狗官劉綺雲

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬